明居正：老共準備暗殺自己人，嫁禍俾香港人，以清除恐怖主意之名殺香港人

之前開左個 post，
明居正：老共準備暗殺自己人，嫁禍俾香港人，以援解國際壓力

而家已經出左個reddit post

大家幫我推下，我地一定唔可以俾佢justify 佢地之後有可能既武力震壓，係佢做之前要通佢天。唔好俾國際同我地割席。令中共避開到個後果，就算死都要佢攬炒。

推

721

講到國際幫左我地好多野咁

最多得美國條人權法

e家係殺撚哂班狗同政府高層都唔撚會割

幫我upvote 個 reddit post plz

就係希望真係出事,美國一定要取消關係法

同埋以家就係要迫佢地武力填壓一齊攬炒

yes,如果美國唔取消關係法, 好難攬炒

有邊位具影響力人士會比人祭旗?

暗殺既人即場被擊斃

無人知道幕後主腦

解放軍入城一刻唔理國際輿論係點

美國佬自己就會搞掂關係法

upvote咗 push

希望喇,但都想打定個底. 一定唔可以俾老共避開個後果

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Reply jor

呢樣自然得

話唔定到時有d美藉在港親中人仕順便比人殺埋

咁美國一定要處理

推，唔係中計撚，只係唔想中共可以逃避到個後果。永不割席

文宣上要注意用字，奪回話語權：

警察/ 黑警/ 黑社會 = 國家恐怖組織 (state-sponsored terrorist)，唔好就咁用恐怖分子，一定要強調係由國家支持既恐怖組織

示威者/ 黑衫人/ 香港人 = 香港人/ 市民 (HK citizens) 目的係避免香港人同示威者對立

香港政府 = 港共政權 (I cant find the right word... HKSAR? 想淋奠死既可以用Carry Lam，想拉中国落水可以用Beijing/ China. HK government 較有權威，不宜使用)

岩岩冇flair 到個post, 俾bot del左, 而家開個新post
用字上會再edit
利申:唔係中計撚,只係唔想俾中共避開到個後果,點都要攬炒到

1